合理懷疑(reasonable doubt) vs 無罪推定(presumption of innocence[)

呢排警犬成日用合理懷疑呢個point搜身撚尻你 甚至拉你翻狗屋48小時 算唔算有罪推定

利申 琴被警犬逗咗次仲搜埋身 我拒絕搜身之後隻狗話懷疑你藏有攻擊性武器 焗住俾佢睇